請私人補習

細佬讀緊 Ive hd civil yr1
上左幾堂math完全聽唔明
本身數底差

Tg:pie1030
歡迎報價

上youtube search mit open course